百年找換班友真係串過碼頭咕喱

頭先去唱錢，排我前面個男仔俾個保安串左句就爆哂send 咁屌，個櫃位又係咁撚串，下次都咪撚去

俾人串兩句就縮? 點解唔當場屌柒佢呢

無去百年好耐

有咁多選擇，去百年

而家仲有咩人會去百年?

What is 爆send?

重慶大把一樣價啦

好平咩？ 第黎時間多 搵地方排
果幾條街平過佢都有喇

好平咩？ 睇黎時間多 搵地方排
果幾條街平過佢都有喇

唱過幾種貨幣都係去發_鳥
服務好rate唔差
除左係某d唔算大路要預約麻煩d

利申:唔中意排隊

早排去台灣個 friend 換三幾千港紙話去百年
我過去撳銀聯個 rate 仲好過佢又搭車又晒時間排隊, 正傻仔

去堅成啦on9

車程 車錢 排隊

加埋應該貴過所謂平左既匯率

比其他找換店最多咪平幾廿蚊
完全唔明點解咁多人去

D人信哂報紙雜誌話個rate好靚
差果幾十蚊連車錢時間都唔夠

On9先去

中環返工近近地咪去一次百年，真係咪撚去

重慶大廈大把好過佢啦

以前香港島返工就會去，依家都係求其唱算，又唔係唱十萬百萬，差得幾多

去重慶仲好
價又靚，又唔使嘥時間排隊

最好繼續唱好百年
唔好阻住我係其他地方兌

平時都係去開尖沙咀永恆，如果唔係因爲今晚OT唱唔切都唔會食飯時間衝去百年

利申聽日飛

去邊間都得，淨係唔去百年

唔明D點解仲會去百年
你話食澳牛去受氣都算
唱外幣又冇分別 又唔係最平 係要去受氣真係on9

其實佢唔平 又貴過人， 兩條街既 都有間 又平過佢 又唔洗等

用過發達鳥返唔到轉頭

2018仲去百年

D撚屌人講佢就信
計都唔撚識計下

駁唔到, 你話我打手都係咁話

你又唔係唱一千幾百萬，其實慳果少少匯率去百年俾人撚真係on99

發達鳥同堅成 for sure
去百年受氣咁憨鳩嘅嘢邊做得出

排隊換錢正on9

換果一萬幾千

賺到都唔夠飲罐可樂

試過唱yen
打過去條友串過馬撚
匯率又唔係特別好
又要約時間過海又貴
最後算數

有次去排到CLS

下次訂左先再過去

做乜鳩
依加你換幾十萬?

次次都係中銀網上換

訂都嫌晒時間 上到去咪又係排少少 ，你估打電話易有人聽咩
下間算

平果丁屎咁多
特登去受氣

樓主住邊區，去番自己附近唱錢仲好

南丫島，返工返中環我都唔想架

今時今日仲有人去百年

香港人最鍾意貪小便宜
為左唔想蝕個少少匯率 日日都有大把人狗衝上去唱錢
我做百年既話都一定會西面

我一次都未去過，都唔明點解一講找換店個個都話百年，大把找換店都好過佢又唔駛點排隊。

堅成，發達鳥啦

用外幣提款機啦

咩年代仲要排隊唱錢

唱果一萬幾千最多咪幾十蚊上落
事鳩但一間唱算啦

窮鬼無錢坐飛機 唱錢去乜氏兄弟算，懶

當地atm銀聯最抵
除非想唱散子 唔係ge話就當地atm

其實根本去當地提外幣同碌卡最抵

找換店存在價值根本得返係大陸轉錢返香港一樣